(新手保險佬入）考卷一卷三覺難唔難？？

考左卷一卷三 唔洗出結果都知一定fail

想問你地溫左幾久

notes 好多字。。。。睇都睇唔晒。。。。

上網睇好多人話一take pass........

咁淺都FAIL.. 唔怪得做要保險狗

睇notes好似好簡單炸wor
但有時啲tutor真係同u個啲19樣、鍾意陰9啲唔聽書既人

究竟我係咪平衡時空

冇上堂 自己拎notes 同題目睇ja....

想知除左做保險狗外，仲有咩工係需要有呢d牌

樓豬睇邊間啲notes
有啲真係特登陰尻人

我前一日睇左半粒鐘答案就pass 😂
做左唔夠20分鐘就舉手走人

銀行

去上堂個d真係要驗下腦

屌你真定假呀

又唔係話d notes 錯

但好多定義題 唔知既話完全唔識答。。。

有人話只需做題目 有人話只需溫書。。。。

最緊要係個個都話幾日搞掂。。。

唔係弱智應該都pass到

保險好好搵? 點解要做呢行...

真😂
你係咪考電腦應該 1/4人都係咁
Btw 建議你睇保險公司d past paper

考筆試。。。。

Bank既fail都有得Claim返啦應該 再考過囉
Btw你邊間bank

走投無路，個人廢搵唔到食，做幾年野都得萬幾蚊，公司又冇前景。。。。

保險公司ja claim 就事少 都係170蚊。。。

但望住堆notes 同題目真係好無助

屋企做題目果陣ok, 但考果陣冇一條係識

係呀。。。。睇下有冇機會搵到餐飯食lo

我都唔想做。。。

其實想知點呃人。。。唔係白紙黑字寫明點claim 架咩

講到好易咁

唔溫書 考乜都fail 啦大佬！

30 個鐘頭得唔得呀

大媽都考到

之前見到有條片話廿個鐘添呀

1 take過
全自學自己温
佢好多題目都係past paper到出返
一模一樣
我見保誠啲past paper 題目都幾齊下
可以試下上網揾

30 個鐘都唔夠我望一次

仲要記得 理解 做題目。。。。。

6 月頭考 驚驚

清 有時間上連登 不如溫下書啦

做past paper 2次，pass 硬。 來來去去都係個啲題目

乜唔係智力正常都pass既咩

一日

利申：之前考來純粹for搵工

呢樣真，cpa好難考哂咁多個level

係

結論 樓豬智力有問題

弱智就唔好發夢做保險發達啦
乖乖地去做保安啦

屌你啦

好似頭半個鐘唔走得喎Ching

認真答 直接背AIA啲past paper夠哂做
洗鬼睇notes

要記啲pass paper
依notes直說,佢講乜你答乜

唔好用自己果套去答問題
死硬

CFA 簡直係痴線
好彩pass

智障嘅都考到架喎
識人會考0分都pass

如果你自問唔係口才了得嘅
就收手啦
呢行10個有8個只係頭幾個月搵到老豆老母開完單就一張單都冇，跟住焗住搵朋友，搞到朋友都遠離佢
死淨嗰兩個口才真係好好嘅
你咁樣害埋你身邊最親嘅人，仲搞到冇朋友
始終你岩岩開始做嘅，你連點為之好嘅保險值得sell比親人你都未識分

唔好睇 notes
齋睇 pastpaper 同答案
啲題型好似

1晚搞掂1份啦